羅志祥真係慘比條女攪到咁！

條女都好恐怖！其實佢都唔係得一個sp啦下話！依家要攬炒mode！

惡人遇上惡狗